一齊幫藍絲食肆抗下疫，先打嘍羅仔再打BOSS

隨時香港每日都有藍絲食肆執笠！

事但一樣無做都即刻報警，嚴正執法！
相信好多人同我一樣突然良心發現，
好想保護藍絲細舖！
唔想藍絲細舖受武漢肺炎影響

管制餐飲及若干業務的運作，星期六18時0分生效，為期14日。

餐飲業六大要求：
👉🏻招待客人數量，不超過正常提供座位的一半；
👉🏻每台保持1.5米距離，或採用其他分隔措施；
👉🏻每台不招待多於4人；
👉🏻顧客及工作人員須配戴口罩，包括聊天時；
👉🏻進內時須量度體溫；
👉🏻提供酒精搓手液。

Cctxb仲有咩偽人攪食肆？

集中火力

Push

其實唔需要知
你行過見到間舖好似做少左
用和你Pay check 下係咪藍店
係藍店就做野